### 166名社福机构总干事联署 促暂缓修例
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/20190613-biyun-hk004-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  （社联网站截图）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月13日讯】（大纪元记者王纬峻香港报导）香港166位
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%A4%BE%E7%A6%8F%E6%9C%BA%E6%9E%84.html">
  社福机构
 </span>
 的总干事及前任总干事发表联署声明，要求特首暂缓修订《
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%9D%A1%E4%BE%8B.html">
  逃犯条例
 </span>
 》，重启社会咨询。
</p>
<p>
 联署声明首位发起人之一蔡
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%A4%BE%E8%81%94.html">
  社联
 </span>
 行政总裁蔡海伟，要求特首林郑月娥与联署人对话，聆听社福界声音。
</p>
<p>
 声明指，当前局势危在旦夕，每一位爱惜香港及珍爱下一代的人都同表忧戚！我们谨此呼吁，祈盼特区行政长官林郑月娥女士当机立断，暂缓修订《
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%9D%A1%E4%BE%8B.html">
  逃犯条例
 </span>
 》程序，再启全面而深入的咨询，凝聚社会共识，达至多方可接受的处理方案，重建理性尊重的健康社会。
</p>
<p>
 另外，公务员事务局前局长
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%8E%8B%E6%B0%B8%E5%B9%B3.html">
  王永平
 </span>
 出席电台节目时，形容12日金钟的冲突是官逼民反。他又认为港府将事件定性为暴动，有商榷余地。因为他在网上见到，警方的武力相当厉害，包括首次使用橡胶子弹，亦有警员殴打手无寸铁的示威者。希望监警会跟进了解。
</p>
<p>
 同场的实政圆桌立法会议员田北辰表示，仍未收到明确通知立法会何时恢复开会。他希望，当局就修订《逃犯条例》再提出新的保障，包括被移交至大陆或台湾的个案，需由立法会审批。@#
</p>
<p>
 责任编辑：陈玟绮
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11319207.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11319207.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11319207.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/13/n11319207.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

